［抑鬱/躁鬱入] 大家食左幾耐藥就開始肥？

個個都話所有抗精精病藥都係會肥 其實肥左心情唔好唔係仲想殺左自己咩 我完全接受唔到自己會肥 好崩潰

點解個天要咁對我 比我做正常人唔得咩

究竟有咩方法可以唔好肥 唔好答我做運動 食小d食健康d 再咁落去我諗住自己停藥 然後發作果陣 一了百了 完結生命算

行街其實幾減到肥

試下一日食兩餐同食少次藥

係因為開胃咗所以肥？
定係副作用係肥
我食左有一年血清素
每晚半粒
有肥咗
但覺得係因為武炎留起屋企先肥咗

我一日一餐了 同埋已經一日一次藥

我諗2樣都有 之前冇咁易餓 而家快餓左小小
但我都有控制飲食 食多左都係 食多左個生果/一碗菜
我諗自己應該唔關多左留係屋企事
我唔係食血清素啊 我食緊epilim同quetiapine

咁你已經做得好好
情緒病真係要靠藥物先會慢慢控制得到
雖然明知會肥但我會繼續食
我真係寧願肥都唔想復發
最多經醫生准許嘅情況下減藥
依段時間個個都增肥架啦
共勉之

極快肥，試過戒carbs會多咗抑鬱episode
不過比起抑鬱，我寧願肥
keep住體能就得，我已經接受咗肥

我肥左但唔係單食藥肥
係隻藥好似開左胃
我宵夜keep左1星期食左人地兩餐分量
平時又成日口痕會塞零食入口
肥左2kg

想去睇精神科醫生 應該點入手

每晚都訓唔著 想死

訓唔著就唔好訓
玩電腦玩到眼訓為止

玩下徒手健身啦
練多D肌肉對消耗能量好有幫助

開胃食慾大增

之前食Lexapro冇肥到

去見咗社工先
睇吓社工有冇推介嘅醫生轉介俾你

肥左20幾kg
好唔開心

book 左營養師月頭睇

你好叻比我揀 我寧願復發 都唔想肥
我諗住食番減肥藥算

有冇一星期？
點解你咁叻我真係接受唔到 會好想死

你食緊邊隻？
同埋你食左幾耐

你想睇私家睇公立？公立就有排等 分分中排到死都未睇到 私家就會貴

我之前都係咁啊 試過連續一星期冇訓過 辛苦到想死
你有冇食安眠藥啊？
我覺得我而家睇緊果個幾好 幾nice（我唔係賣廣告）如果你想睇嘅 我可以比電話你預約

唔訓會仲燥 分分中有自殺嘅念頭（我指我自己 其他人唔知）所以都係食下安眠藥好 個人覺得

呢個有女人玩架咩？

你食緊邊隻
會唔會平時唔食嘅野都食埋？

你係咪瘦底？

你食左幾耐？
咁誇張？你有冇keep住磅重？我個醫生話叫我keep住磅重 重左同佢講 轉藥比我但我心諗就算轉都係會肥㗎啦 超痛苦

營養師有用咩？就算你跟住佢嘅維持一排 但始終個胃口都冇變 都係想食好多野 計我話減肥藥好啲

我食3隻setaloft pristiq同epilim食左半年左右
Setaloft新加 食左兩個月度

你講得啱 我地呢種人 生存係度簡直浪費地球資源
死得快唔係仲好咩？恨左好耐了

你係bipolar?
食咁多同咁耐肥咁小 真係好

上一秒好地地 而家又黎料 又爆喊緊
我呢啲垃圾幾時可以死
有冇人想死？可以約埋一齊死

係啊bipolar
因為原本係過瘦 食野只為延續生命
而加會想係咁食野
依一刻都想食 忍緊

我都係
你係咪仲有anorexia? 我之前係
我都係啊 而家發哂癲咁同自己講：唔可以食野 一定唔可以食 會變死肥西

我懷疑過我自己之前有
個陣可以全日唔食野咁濟
其實點樣知自己有冇
可唔可以舉下啲例子

總之一定超級輕 體重仲要係直線下降 eg. 35kg—> 25kg我記得我果陣BMI係低到超誇張 9.x 正常人BMI係17.5

全日唔食野都中 可以唔止一日 我試過連續唔食4日野 但其實心入面係好想食 只不過自己壓制自己 慢慢落去自己強迫自己 之後就成為咗習慣 唔食都唔覺得會餓 完全維持到正常生活

同埋如果我真係唔小心食多咗嘢會食瀉藥 務求令自己個肚係空嘅 雖然食多咗嘢 但啲嘢食都會睇住卡路里 會記低自己食過啲咩 唔可以俾自己超過每日攝取嘅卡路里

仲有就係即使你知道自己好瘦 瘦到就嚟會死 但其實都覺得自己唔夠完美 而keep住減 完全停唔到

體型上就唔只係瘦咁簡單 係直頭見到骨 特別係背脊嗰條骨 成個骷髏骨咁 都幾恐怖諗番

喊都好嘅，好過唔識喊都傻笑
我知你都停止唔到諗負面嘢㗎啦，去食個早餐先啦，大把人同你面對緊差唔多嘅嘢，唔洗覺得自己係孤獨冇人明㗎，我都會成日諗我依啲廢柴幾時死，但死唔死/自唔自殺依啲嘢之後先再諗啦

唔係呀

我都知好多人同我情況一樣 所以先諗住一齊死
仲食早餐？不了
我諗住捱到12點左右食藥昏迷24小時 慳番3，4餐 又慳錢 又慳卡路里

好羨慕 有咩方法？
唔係好易餓咩？

我知我唔應該勸人自殺，我都冇資格叫人唔好自殺，但死都係一件唔錯嘅事，生存喺依個世界咁痛苦係應該快啲死快啲死，不過唔好喺度隨便約人去死啦，你有冇相熟嘅朋友有差唔多情況，搵佢陪下你啦，有人陪自己死，諗落都幾好，嘿嘿⋯⋯起碼到死嗰日終於唔洗咁孤獨，到死嗰陣終於有得選擇
不過我覺得昏迷仲痛苦過死，我都昏迷過幾次，昏迷完個頭又暈，成個人呆呆滯滯，好似我依種咁懦弱嘅人做唔到，食完早餐瞓到天夜食晚餐，我唔同你，我好憎食嘢，好憎自己肥但我唔食嘢會死，唔食嘢會嘔得仲勁，我都好撚辛苦呀 我唔撚想再食藥呀 hahah

算啦 要死一早死咗 點解咁多有用過我嘅人要死 我依啲垃圾
繼續食藥啦 肥都冇計 肥撚死 愈肥愈憎自己 都冇得做啲咩

自從知道食藥會肥就寧願唔撚食啦
我寧願死

可能因為我之前係eating disorder之後先搞到depression
所以醫生有特登搵啲唔會肥嘅藥
不過我depression嗰陣時已經唔再暴食厭食
可能如果本身就有飲食障礙
在加食藥會更加容易肥啲

唔知點勸你
我以前都係咁諗

排到2022？我19年8月排期，12月有得睇

身邊全部都好正常 可能我冇咩fd 真心嘅得1個 可憐算啦 都係孤獨死算 死左變成鬼 捉埋個好憎嘅人落黎陪葬仲正
反而昏迷我幾中意 超中意呆滯嘅感覺 最好無哂感情 冇埋個腦仲好
所以你真係好堅強 我只要瘦就咩方法都做得出

咁我應該唔係
我係受情緒影響 嚴重anxiety或者鬱到食唔落
絲打你而加身體點 如果係咁我寧願你肥啲
到底點解大眾審美會係瘦就係靚

因為個病仲未去到maximum 如果再肥多1 kg 我就會馬上停藥 等個病去到maximum 咁死就變得更容易聽落係咪好吸引

我都係咁話！反正都死 起碼可以瘦住咁死 仲可以做隻年輕嘅鬼

真架 我應該上年年底排 點解會差咁遠

可能我嚴重d掛我都覺得自己好快輪到

我都係 但我其實唔知自己anorexia好番未 因為我一直都會keep住個體重 但係正常嘅體重 一定唔會比自己肥
我係懷疑根本唔會好番...唉...
如果我永遠都係anorexia嘅狀態都幾正 瘦真係正

又係我呀
絲打睇完醫生有冇好d?

可能有啲人特別care自己個身型 身材管理好嚴格 所以就會咁諗..

唔係都好嘅 呢個體驗好似係地獄爬番上黎咁雖然而家又落番地獄

我而家正常啊 唔肥唔瘦 但我想再瘦啲 骨感好靚 所以我開始食減肥藥了我係要靚唔要命架啦
肥真係不了 我完全接受唔到 我都唔明但又好似真係瘦會好睇好多 真心 肥著咩都唔好睇

我而加BMI達標但個醫生話仲係偏瘦
我上身瘦下身多肉 比例唔好睇都係死
我覺得身材比例勻稱就好
絲打追求瘦有冇諗個最終目的係咩
怕另一半介意定單純自己對自己嘅要求？

好左啲 又衰左啲
好就係訓得好好 唔洗為訓教愁 同埋就算喊都係喊10分鐘內 唔會幾粒鐘
衰就係肥 超級驚 自我形象低落 日日都磅住 好辛苦
同埋我私底下食緊減肥藥希望會瘦

BMI都係一個參考黎 尋日我睇醫生 佢幫我計左計BMI 差0.x先正常但我覺得自己係肥 大脾同pat pat多肉
都係嘅 比例好重要 所以全身都瘦就完美了

2樣都有 對自己要求佔嘅比例多啲 好想成為一個完美嘅人（我指睇上去）
因為我唔只追求身材 個樣都追求 所以會不惜一切令自己變靚 即係整容

咁都有d進展
醫生知唔知你好怕肥同埋食緊減肥藥?

但一停就會打回原形 沒完沒了
佢知我好怕肥 但我呃左佢...佢問我有冇食減肥藥 我答佢：之前有 而家冇啦
係咪照直講好啲？

緊係照直講...唔好呃醫生
萬一佢開d藥同你d減肥藥有衝突咪麻煩, 同埋都需要俾佢真正了解你既情況, 佢唔會害你既, 俾佢知道都冇所謂啦

咁講法 好似呃左佢好多野因為有啲尷尬
佢問得太深入 唔方便透露 好似d感情史咁
好啦 咁我下次覆診同佢講 如果我下次覆診果陣重左 我驚自己會邊講邊喊 然後又失控

啱啱開始食Lexapro
好驚會肥好多

絲打我身材方面問題同你一樣
而加開始做緊coffee啲運動睇下有冇效
外貌方面 化妝達唔到想要嘅效果？
其實我都好完美主義 （個醫生話我之前可能有啲強逼）我都諗過整
但依加諗通左 橫掂點整都會覺得未夠好
所以算 耐左又要去修復好煩

好呀求電話啊絲打

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

隊草 自然療法

肥就一定 睇下肥幾多 幾時keep住磅重

真係好羨慕啲天生骨感嘅女仔
我試過啊 有效嘅 幾星期先見到小小效果 但要keep住做 一停左一排又打回原形
所以我決定遲啲去抽脂算

化妝係會變左小小 但都變唔到心目中咁樣 隻眼就話可以靠化妝 但鼻同面本身基礎差 就點化都唔靚
整容呢條係不歸路黎我幾年前已經開始整 所以我諗自己會整到死為止

可以用wts book：9168 7969

我都想 有咩方法？

岩岩開始食pristiq
唔知會唔會肥?

我又係睇宋醫生

越食越呆 個人成日好攰
搵隻完全夾自己0負作用嘅藥根本無可能

平時諗野好厭世同負面，成日諗超好耐以前啲唔開心野 好似工作上同讀書嘅野。
有時一個人夜晚會上網睇啲自殺相，依排又同屋企罵交，成個月冇同佢地講野又唔返去食飯
其實算唔算係有少少抑鬱或躁鬱？

留Tg

我唔係食呢個 但啲人話呢個會 好似係血清素 食左胃口會增加

哈哈 你覺得點

啱啊 反應好似慢左
呢啲精精病藥不嬲負作用好大 所以唔食死左佢仲好

你呢個情況維持咗幾耐？有冇失眠？

個人覺得好似係 去睇下醫生好啲啊

@iwantodie

我都係係呢度之前啲post有人推介所幾搵左佢
都幾好幾有耐性聽我講左好耐 同埋佢既解釋都幾詳盡易明

我都係！希望你快啲好番！

失眠就冇咩，但係成日唔想訓教，同埋諗負面野，有時（唔係好常）會突然好躁，一直以來情況都係咁上下，都唔知係性格定真係有病

會唔會爆喊？
我成日都會喊 係任何時間都會 一喊就4，5粒鐘
我之前以為係因為壓力大/失戀先會咁 但因為長時間都係咁 就覺得唔妥
如果情緒太過飄忽 可能真係躁鬱 （我覺得姐）
都係去睇睇精神科好啲

唔會，只係個好depressive,好間唔中會發癲

大家咁話
你睇左幾耐呀？有冇好啲？

肥過瘦過再肥過

如果做運動可以醫抑鬱呢？
巴打食緊邊幾隻藥

應該係輕度 如果未影響到日常生活都可以嘅

我近排先睇咋
係好啲嘅 但日日都係度愁變肥 然後又搞到唔開心

你食緊邊隻？
體重變化係咪好大？

我有做係會冇咁鬱 但我仲好躁

我係絲食緊epilim chrono，quetiapine，zolpidem

呢堆藥應該唔會加強到食慾
可能係情緒食慾 呢個有啲難攪
不如個病好左先減肥 搵人陪你減 好快有效果

較啱藥先諗肥
最緊要唔好太迫自己
你怕肥？ 做model要影相？

我記得樓主 之前上個post介紹你睇Dr Sung
你點呀 有冇穩定咗呀 體重問題遲下再理 最重要啲藥有效呀

其實你地食藥有冇幫助？
我除咗嘔到仆街之外都冇分別
好撚辛苦

你食邊隻 隻隻唔同

無肥過 反而自覺左 無咁放縱自己亂食嘢

但我見有人肥 同埋上網睇副作用係會肥
而家我日日都唔比自己食野 又控制到
我唔得啊 如果有肥到 我根本就唔會好轉 因為會日日唔開心

我而家已經迫自己迫到可以全日唔食野
但轉藥嘅都係會肥
超級怕肥 一時時啦 所以想keep番個身形

你就好
點解醫生唔開埋食慾抑制藥比我

暫時都有穩定但我會為自己嘅體重而發癲 尋晚先黎完料
我忍受唔到體重會上升 唔可以遲下再理 好辛苦

我覺得有小小嘅
暫時未有嘔嘅問題
你食邊隻？

認真咩？你食邊隻？

食過好幾隻

啲劑量要間唔中轉吓

個鬆啲月跌10kg

然後突然爆返15kg

食藥幫助食慾好正常
隻藥唔會令你肥 係令你開胃左
你一日食幾次？
你唔想增加食慾佢可以幫你較藥

體重問題係好正常 而家最重要情緒穩定 體重應該之後再算 我都有體重問題 做多啲運動

咁都好誇張
loop左幾耐？

咁又係嘅都係想做個正常人姐 點解咁難
btw我冇adhd 但我一心情低落就會食小小野都頂住頂住咁
我磨鍊唔到 怪自己太軟弱

第三年

所以先食減肥藥 抑制下食慾
我不嬲都係一日一餐 之前一餐食一個蘋果就會好飽 而家要加多2，3片方包
佢會有唔增加食慾嘅藥咩？

我覺得情緒穩唔穩定唔緊要 但真係失眠好嚴重
你係咪重左好多？

其實會唔會根本好唔番
成世都要比個病折磨

好多 不過唔同藥

重左你唔會發癲架咩？
i mean你care唔care呢樣野

我覺得個病有改善最重要 重咗可以靠飲食同做運動 我介意 所以成日做運動

食左兩年 肥12kg 依家62kg

點解可以咁諗 我真係寧願死都唔想肥

你幾高左右
你唔會想自己停藥咩？

你太介意外表喇 應該以情緒行先 情緒冇事就有動力做所有野 包括減肥

外表係我嘅一切但我情緒低落先有利減肥

食藥都係治標，頂住先

我寧願食安眠藥食到死為止都唔想掂啲會肥嘅藥

食左sertraline 一個星期 淨係屙水可能本身抑鬱就冇胃口同成日想嘔 未見肥 我都唔想肥啊我又矮又肥嘅話 我寧願死撚左去 本身日日都諗住死

我食epilim便秘好嚴重（我本身都已經有）搞到谷住谷住 唔太想食野
可能過一排就會增加食慾不斷keep住loop
日日都諗住 真係好辛苦

我都係日日loop住 屙水想嘔 幾日會嘔一次 你試下食啲乳酪 食多啲生果會唔會好啲 我都係好辛苦 有時係作嘔頂上心口 一扣喉即刻嘔晒出黎 真係食龍肉都冇味

日日都屙水？
冇用啊 已經日日都蔬菜水果 準備食瀉藥
唔好扣喉！如果作嘔試下止嘔藥 我都試過 係舒服啲

係啊 所以好唔想去廁所 好憎個隻feel
瀉藥會唔會屙到人都乾啊 有冇試過食酵素通下便
好煩 本身又食藥 食藥啲副作用又要用藥頂
真係越嚟越想死

我明 腸胃炎嘅感覺但我寧願腸胃炎 起碼可以屙下啲毒素出黎
唔會啊 我反而用2倍瀉藥先可以好似正常人咁排便
酵素有食 單靠酵素都去得唔暢順 瀉藥+酵素就舒服多了
係架 好煩 所以好想停藥 睇下我邊日頂唔順就放棄治療算

試過便秘 我知真係好撚難頂 一日唔屙都好辛苦 真係辛苦晒你 我係驚有時急起上嚟會瀨屎 因為水 好難控制 前幾日試過 好彩係屋企 如果唔係就會爆

各有各煩大家都辛苦了
同埋你不如同醫生講下個副作用 可能會轉藥比你

好驚轉隻藥副作用係會好撚肥嘅我就喊出黎

我都驚超級驚
但我諗所有抗鬱藥都係會肥 不如睇下邊隻會啱自己多啲
我set左個目標 就係唔可以肥3kg以上 如果唔係我就唔食 等個病折磨死
btw唔好學我記得乖乖食藥

我都好驚肥 本身好矮 150 41kg 有肉地 再肥我就成個桶咁 如果肥我真係唔會再想食落去 我本身都已經係好驚肥成日望住自己個身型有冇變 一肥就會俾人笑架啦

覺得你身形應該幾好有肉地係咪指大脾手臀同pat呢啲位？
我都明日日都瘋狂照鏡 睇下有冇肥到 體重其實我唔care 重要係個身形
點解你會驚被人笑？係咪有唔好嘅經歷？

好驚條腰會好大一圈肉成個人脹到好似大左肚咁
因為成日聽到身邊啲人會笑人肥 以前中學暴食肥過一段時間有個同我好fd嘅男同學會成日話我腳粗又肥嗰啲
我男朋友都會有時講網上面啲圖啲肥妹 但佢成日安慰我，我都好驚自己會變肥

Pristiq

呢樣先係最折磨
肥可以減 我停左半年 而家情況又好差唔敢同醫生講 怕又要食返 但真係就快死

我反而驚腳粗多啲好羨慕天生筷子腳嘅女仔
係嘅 大家都會笑人肥 好似肥就會比人嫌棄咁
不過你有驚肥呢個心態 應該都唔會肥得去邊嘅 不過記得做好飲食管理 唔好信男人話咩你肥咗我都唔會唔要你 女人一定保持住完美嘅狀態

有冇試過其他藥？

睇下你頂唔頂得順 頂唔順都係同番醫生講
不過你唔係擔心肥嘅問題 咁係擔心啲咩？

無 不過劑量有adjust by period

擔心唔會好返 怕要食成世

我已經好多日食唔落嘢一食就要嘔應該會一食到就暴脹
真係要keep fit